周天行指7.21遇襲孕婦既非證人亦無她的聯絡資料

庭上播放一段《立場新聞》直播片段，顯示何桂藍與證人A的受襲過程。證人A供稱，當時看見遇襲女記者身上沒有任何防護裝備，故決定出閘嘗試拉開她，「只係得肉身被打……正常人都會衝出去幫佢」。

A憶述出閘後隨即遭兩至三名白衣男子圍毆，整個過程持續約30至40秒，其間三度被襲，「我只可以用成個身包住嗰女記者，由得佢打落去」。片段顯示，有白衣人向鏡頭方向揮動圓框狀金屬硬物。

施襲白衣男子及後走開，A與女記者退到7-11便利店附近，在對面鴻福堂發現救護員和一名倒臥在地的年輕白衫女子。A發覺到自己正在流血，所以與女記者前去找救護員幫手。

當走到鴻福堂外面，A聽見有店內職員謂「唔好走出嚟喇」，又看見地上女子「攤喺地下冇乜反應」。當時有市民嘗試了解她的情況，但女子仍然閉目，沒有任何反應，「途人好擔心，唔知佢係受傷定受驚」。

法官葉佐文主動詢問控方，該名女子是否證人之一。主控周天行表示該女子並非證人。葉官追問：「係搵唔到佢？」周天行查問後回應謂：「搵唔到呀，法官閣下。」葉官再問：「冇呢位女士嘅資料？資料都冇？」周表示沒有。

A續供稱，現場有一名左手綁有紅絲帶、身穿白色恤衫的男子，一直觀察及拍攝現場情況，「我當時印象個男子係一個指揮嚟嘅」，懷疑該人是指揮、帶隊或「雞頭」角色。A又補充指，「雞頭」原為黑社會用語，意指領頭的人，但因為在不同電影中使用，現已變成流行文化的普通用詞。

‼️‼️‼️緊急呼籲‼️‼️‼️
#區域法院第廿八庭
#葉佐文法官
#審訊 [6/25]
#不是聲援 #白衣暴徒 #元朗黑夜
#0721元朗 #721唔見人
案件編號：(已合併)
DCCC 888/2019
DCCC 11/2020
DCCC 734/2020

🚹🚹白衣暴徒🚹🚹
控罪：
暴動、串謀有意圖而傷人、有意圖而傷人

主控是 #周天行先生
高級助理刑事檢控專員(特別職務)

‼️‼️‼️緊急呼籲‼️‼️‼️
希望當晚被白衣人打至倒地的年輕 白衣孕婦 () 能聯絡律政司/警方落口供甚至出庭作證🙏🏻

控方指因未能辨認該倒地女士身份，故未能傳召她作供。

直播員又好嬲好嬲，但明白各受害者有其顧慮，如果能鼓起勇氣憶述事發經過指證白衣人劣行當然最好，不願意作證亦可以理解。祝 安康💛

‼️‼️‼️緊急呼籲‼️‼️‼️

呀小牛農場 起曬底仲周街走tim啦

立場姐姐喺另一個庭準備面對國安法控罪

仲控方
直接叫辯方啦

好撚仆街
咁多個月新聞都上訪問過

咁都話搵唔到